如果拍咗拖幾年都冇性行為，搵sp是否合理

合理
唔合理

你光明正大同佢講，佢又ok，咁咪合理

一早就去搵啦